硬筆撚練字

出錯台

樓主不如換筆 支筆轉折位化到好核突